蘋果係咪已經對手機製造失去方向啊

下一代加返個屏下指紋或者指紋home button又可以j多年

自 power button

加個微焦鏡又可以再j 多年